近長樂街間泰林點解會丟空咁多年

諗諗下差唔多十年

我都成日問呢個問題 每次經過都好好奇

門口個阿叔都變咗長期住戶

係咪有啲咩故事

個陣中學雞唔知咩事，淨係知佢汁笠好撚多人排隊買野，仲話入去好似汁到寶咁，d野超平

嗰陣成日經過
記得好似佢樓底勁高有埋閣樓咁
但係好少客

死圖